[{"question": "https://www.zhihu.com/question/266396659", "answer": "https://www.zhihu.com/question/266396659/answer/307247944", "content": "\n\u5341\u5e74\u540e\u56de\u5934\u770b\uff0c\u300c\u8273\u7167\u95e8\u300d\u4e8b\u4ef6\u4ea7\u751f\u4e86\u54ea\u4e9b\u5f71\u54cd\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/266649288", "answer": "https://www.zhihu.com/question/266649288/answer/311598279", "content": "\n\u7518\u5357\u5730\u533a\u6c7d\u8f66\u60ac\u6d6e\u662f\u771f\u7684\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/56535200", "answer": "https://www.zhihu.com/question/56535200/answer/311960140", "content": "\n\u4f60\u542c\u8fc7\u6216\u5199\u8fc7\u54ea\u4e9b\u8650\u5fc3\u7684\u5c0f\u6545\u4e8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/264754444", "answer": "https://www.zhihu.com/question/264754444/answer/311992056", "content": "\n\u4f60\u5403\u8fc7\u300c\u6700\u7d2f\u300d\u7684\u98df\u7269\u6709\u54ea\u4e9b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/266448599", "answer": "https://www.zhihu.com/question/266448599/answer/310932888", "content": "\n\u5728\u56fd\u5916\uff0c\u4f60\u505a\u8fc7\u54ea\u4e9b\u6539\u53d8\u5916\u56fd\u4eba\u5bf9\u56fd\u4eba\u56fa\u6709\u8ba4\u77e5\u7684\u4e8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/266546436", "answer": "https://www.zhihu.com/question/266546436/answer/311764691", "content": "\n\u6240\u8c13\u7684\u751c\u7cfb\u957f\u76f8\u5230\u5e95\u662f\u4ec0\u4e48\u6837\u5b50\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/266465160", "answer": "https://www.zhihu.com/question/266465160/answer/312048830", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u5bf9\u623f\u7956\u540d\u590d\u51fa\u5f53\u5bfc\u6f14\u62cd\u7535\u5f71\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/265468751", "answer": "https://www.zhihu.com/question/265468751/answer/309856984", "content": "\n2018 \u6709\u54ea\u4e9b\u6559\u79d1\u4e66\u5f0f\u7684\u707e\u96be\u7ea7\u516c\u5173\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/22076509", "answer": "https://www.zhihu.com/question/22076509/answer/310542119", "content": "\n\u300a\u91d1\u9675\u5341\u4e09\u9497\u300b\u4e2d\uff0c\u5341\u4e8c\u540d\u5993\u5973\u4e3a\u4e86\u6551\u5973\u5b66\u751f\u800c\u66ff\u5176\u8d74\u5c40\uff0c\u8fd9\u662f\u4e00\u79cd\u600e\u6837\u7684\u7cbe\u795e\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/266501770", "answer": "https://www.zhihu.com/question/266501770/answer/308818305", "content": "\n\u8fd8\u6709\u54ea\u4e9b\u9006\u5929\u7ea7\u7684\u5927\u725b\u5065\u5728\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/266562587", "answer": "https://www.zhihu.com/question/266562587/answer/311140034", "content": "\n\u4f60\u7684\u5ba0\u7269\u5982\u4f55\u5411\u4f60\u8868\u8fbe\u5b83\u7684\u7231\uff0c\u53ef\u4ee5\u7528\u89c6\u9891\u5206\u4eab\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/34896789", "answer": "https://www.zhihu.com/question/34896789/answer/311892355", "content": "\n\u571f\u9e21\u86cb\u548c\u517b\u6b96\u573a\u7684\u9e21\u86cb\uff0c\u5728\u8425\u517b\u6210\u5206\u4e0a\u662f\u5426\u5b58\u5728\u5dee\u5f02\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/56535200", "answer": "https://www.zhihu.com/question/56535200/answer/310780606", "content": "\n\u4f60\u542c\u8fc7\u6216\u5199\u8fc7\u54ea\u4e9b\u8650\u5fc3\u7684\u5c0f\u6545\u4e8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/266638870", "answer": "https://www.zhihu.com/question/266638870/answer/312057685", "content": "\n\u4f60\u600e\u4e48\u770b\u5f8514\u5c81\u5973\u513f\u548c\u7537\u751f\u65e9\u604b\u5f00\u623f\u88ab\u7236\u4eb2\u6bb4\u6253\u81f3\u5c3e\u9aa8\u9aa8\u6298\u4e00\u4e8b?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/263952082", "answer": "https://www.zhihu.com/question/263952082/answer/310868652", "content": "\n\u5973\u751f\u88ab\u5173\u6ce8\u7f8e\u817f\u662f\u600e\u6837\u7684\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/21135358", "answer": "https://www.zhihu.com/question/21135358/answer/194304485", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u5f20\u7075\u752b\u5176\u4eba\u5176\u4e8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/30964702", "answer": "https://www.zhihu.com/question/30964702/answer/311497851", "content": "\n\u76ee\u524d\u4f60\u542c\u8fc7\u6700\u641e\u7b11\u7684\u6bb5\u5b50\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/66519221", "answer": "https://www.zhihu.com/question/66519221/answer/311224038", "content": "\n\u817e\u8baf\u5f00\u53d1\u5fae\u4fe1\u82b1\u4e86\u591a\u5c11\u94b1\uff1f\u771f\u7684\u6280\u672f\u96be\u5ea6\u8fd9\u4e48\u5927\u5417\uff1f\u96be\u70b9\u5728\u54ea\u91cc\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/21723997", "answer": "https://www.zhihu.com/question/21723997/answer/311617103", "content": "\n\u4f60\u542c\u8fc7\u7684\u6700\u53ef\u7231\u7684\u60c5\u8bdd\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/265390830", "answer": "https://www.zhihu.com/question/265390830/answer/311268661", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u300c\u88c5\u4e45\u4e86\u6210\u771f\u4e86\u300d\u7684\u6545\u4e8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/266030969", "answer": "https://www.zhihu.com/question/266030969/answer/310054321", "content": "\n\u81f3\u4eca\u4e3a\u6b62\u4f60\u770b\u4e86\u4ec0\u4e48\u4e66\u8ba9\u4f60\u9707\u64bc\u6700\u5927\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/60311015", "answer": "https://www.zhihu.com/question/60311015/answer/309732582", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u5df2\u7ecf\u5815\u843d\u4e86\u7684\u516c\u53f8\uff0c\u4e3a\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/265658356", "answer": "https://www.zhihu.com/question/265658356/answer/311092327", "content": "\n\u73b0\u5728\u4e16\u754c\u4e0a\u8fd8\u6709\u54ea\u4e9b\u56fd\u5bb6\uff0c\u906d\u53d7\u7740\u6211\u56fd\u6e05\u672b\u6c11\u521d\u65f6\u906d\u53d7\u8fc7\u7684\u90a3\u79cd\u5c48\u8fb1\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/266616019", "answer": "https://www.zhihu.com/question/266616019/answer/310593713", "content": "\n\u4e2d\u56fd\u8d8a\u6765\u8d8a\u5f3a\u5927\uff0c\u79fb\u6c11\u51fa\u56fd\u7684\u4eba\u4f1a\u540e\u6094\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/33918585", "answer": "https://www.zhihu.com/question/33918585/answer/310545951", "content": "\n\u4f60\u4e3a\u4ec0\u4e48\u53cd\u5bf9\u56fd\u5b66\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/266096446", "answer": "https://www.zhihu.com/question/266096446/answer/310748116", "content": "\n\u53cd\u6d3e\u7684\u7406\u7531\u53ef\u4ee5\u6709\u591a\u8be1\u5f02/\u597d\u73a9/\u611f\u4eba\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/266448599", "answer": "https://www.zhihu.com/question/266448599/answer/310558347", "content": "\n\u5728\u56fd\u5916\uff0c\u4f60\u505a\u8fc7\u54ea\u4e9b\u6539\u53d8\u5916\u56fd\u4eba\u5bf9\u56fd\u4eba\u56fa\u6709\u8ba4\u77e5\u7684\u4e8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/265468751", "answer": "https://www.zhihu.com/question/265468751/answer/310189882", "content": "\n2018 \u6709\u54ea\u4e9b\u6559\u79d1\u4e66\u5f0f\u7684\u707e\u96be\u7ea7\u516c\u5173\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/263819392", "answer": "https://www.zhihu.com/question/263819392/answer/309366986", "content": "\n\u8001\u5e08\u4f1a\u56e0\u4e3a\u4ec0\u4e48\u771f\u5fc3\u8ba8\u538c\u4e00\u4e2a\u5b66\u751f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/68257850", "answer": "https://www.zhihu.com/question/68257850/answer/261832496", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u978b\u5916\u8868\u5f88low\uff0c\u7a7f\u8d77\u6765\u5f88\u60ca\u8273\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/63254750", "answer": "https://www.zhihu.com/question/63254750/answer/208335273", "content": "\n\u4f60\u89c1\u8fc7\u54ea\u4e9b\u300c\u6233\u4e2d\u5c0f\u5fc3\u5fc3\u300d\u7684\u793c\u7269\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/265580266", "answer": "https://www.zhihu.com/question/265580266/answer/300785316", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u571f\u6728\u4e09\u73ed\u9648\u540c\u5b66\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/55006387", "answer": "https://www.zhihu.com/question/55006387/answer/295136826", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u5e38\u8bc6\u6700\u540e\u6f14\u53d8\u6210\u4e86\u51b7\u77e5\u8bc6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/63203562", "answer": "https://www.zhihu.com/question/63203562/answer/279413293", "content": "\n2017 \u5e74\uff0c\u54ea\u4e9b\u4e8b\u60c5\u8ba9\u4f60\u611f\u89c9\u5230\u4e86\u7ecf\u6d4e\u4e0d\u666f\u6c14\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/266558794", "answer": "https://www.zhihu.com/question/266558794/answer/310148159", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u5df4\u897f\u4e0d\u80fd\u5d1b\u8d77\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/265658356", "answer": "https://www.zhihu.com/question/265658356/answer/311716034", "content": "\n\u73b0\u5728\u4e16\u754c\u4e0a\u8fd8\u6709\u54ea\u4e9b\u56fd\u5bb6\uff0c\u906d\u53d7\u7740\u6211\u56fd\u6e05\u672b\u6c11\u521d\u65f6\u906d\u53d7\u8fc7\u7684\u90a3\u79cd\u5c48\u8fb1\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/264868038", "answer": "https://www.zhihu.com/question/264868038/answer/311090438", "content": "\n\u4f60\u5728\u5927\u5b66\u65f6\u671f\uff0c\u9047\u5230\u8fc7\u6700\u53ef\u6015\u7684\u77ac\u95f4\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/266626906", "answer": "https://www.zhihu.com/question/266626906/answer/310760459", "content": "\n\u4e0a\u53f8\u662f\u4f4d\u6781\u5176\u9753\u4e3d\u7684\u5973\u5b50\u662f\u79cd\u4ec0\u4e48\u6837\u7684\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/266616019", "answer": "https://www.zhihu.com/question/266616019/answer/311913148", "content": "\n\u4e2d\u56fd\u8d8a\u6765\u8d8a\u5f3a\u5927\uff0c\u79fb\u6c11\u51fa\u56fd\u7684\u4eba\u6709\u591a\u540e\u6094\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/266501770", "answer": "https://www.zhihu.com/question/266501770/answer/311715701", "content": "\n\u8fd8\u6709\u54ea\u4e9b\u9006\u5929\u7ea7\u7684\u5927\u725b\u5065\u5728\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/266625887", "answer": "https://www.zhihu.com/question/266625887/answer/311162870", "content": "\n\u4f60\u4eec\u89c9\u5f97\u4f1a\u62c9\u4e8c\u80e1\u7684\u4eba\u571f\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/266562587", "answer": "https://www.zhihu.com/question/266562587/answer/311811280", "content": "\n\u4f60\u7684\u5ba0\u7269\u5982\u4f55\u5411\u4f60\u8868\u8fbe\u5b83\u7684\u7231\uff0c\u53ef\u4ee5\u7528\u89c6\u9891\u5206\u4eab\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/31505617", "answer": "https://www.zhihu.com/question/31505617/answer/311709194", "content": "\n\u4f60\u89c1\u8fc7\u54ea\u4e9b\u7edd\u5999\u7684\u53cc\u5173\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/266448599", "answer": "https://www.zhihu.com/question/266448599/answer/309733496", "content": "\n\u5728\u56fd\u5916\uff0c\u4f60\u505a\u8fc7\u54ea\u4e9b\u6539\u53d8\u5916\u56fd\u4eba\u5bf9\u56fd\u4eba\u56fa\u6709\u8ba4\u77e5\u7684\u4e8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/266597391", "answer": "https://www.zhihu.com/question/266597391/answer/311671429", "content": "\n\u4f60\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u86c7\u54e5600\u5206\u81ea\u8bc1\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/266448599", "answer": "https://www.zhihu.com/question/266448599/answer/310151585", "content": "\n\u5728\u56fd\u5916\uff0c\u4f60\u505a\u8fc7\u54ea\u4e9b\u6539\u53d8\u5916\u56fd\u4eba\u5bf9\u56fd\u4eba\u56fa\u6709\u8ba4\u77e5\u7684\u4e8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/266524735", "answer": "https://www.zhihu.com/question/266524735/answer/310674037", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u300c\u5b69\u5b50\u5f04\u4e22\u4e94\u5757\u94b1\u5730\u94c1\u7968\uff0c\u5988\u5988\u52a8\u624b\u6253\u5b69\u5b50\u300d\u4e8b\u4ef6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/53836967", "answer": "https://www.zhihu.com/question/53836967/answer/306332643", "content": "\n\u5982\u4f55\u6709\u6548\u9274\u522b\u51fa\u6e23\u7537\u6216\u6e23\u5973\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/266638870", "answer": "https://www.zhihu.com/question/266638870/answer/311879983", "content": "\n\u4f60\u600e\u4e48\u770b\u5f8514\u5c81\u5973\u513f\u548c\u7537\u751f\u65e9\u604b\u5f00\u623f\u88ab\u7236\u4eb2\u6bb4\u6253\u81f3\u5c3e\u9aa8\u9aa8\u6298\u4e00\u4e8b?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/265658356", "answer": "https://www.zhihu.com/question/265658356/answer/311608514", "content": "\n\u73b0\u5728\u4e16\u754c\u4e0a\u8fd8\u6709\u54ea\u4e9b\u56fd\u5bb6\uff0c\u906d\u53d7\u7740\u6211\u56fd\u6e05\u672b\u6c11\u521d\u65f6\u906d\u53d7\u8fc7\u7684\u90a3\u79cd\u5c48\u8fb1\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/266441512", "answer": "https://www.zhihu.com/question/266441512/answer/311146887", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u6c5f\u5b81\u5a46\u5a46\u548c\u82cf\u5e95\uff08\u77e5\u4e4eID@\u5f20\u949f\u9e9f\uff09\u4e4b\u95f4\u5fae\u535a\u8bba\u6218\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/21303411", "answer": "https://www.zhihu.com/question/21303411/answer/311815199", "content": "\n\u5927\u578b\u56fd\u4f01\u3001\u592e\u4f01\u771f\u7684\u5f88\u8150\u8d25\u5417\uff1f\u6211\u63a5\u89e6\u8fc7\u8bb8\u591a\u56fd\u4f01\u4e2d\u5c42\u5e72\u90e8\uff0c\u5185\u90e8\u7ba1\u7406\u63a7\u5236\u4e5f\u5f88\u4e25\uff0c\u4f01\u4e1a\u5f88\u6b63\u89c4\uff0c\u90a3\u4e48\u8150\u8d25\u4f55\u6765\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/266448599", "answer": "https://www.zhihu.com/question/266448599/answer/310676588", "content": "\n\u5728\u56fd\u5916\uff0c\u4f60\u505a\u8fc7\u54ea\u4e9b\u6539\u53d8\u5916\u56fd\u4eba\u5bf9\u56fd\u4eba\u56fa\u6709\u8ba4\u77e5\u7684\u4e8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/266339330", "answer": "https://www.zhihu.com/question/266339330/answer/310070306", "content": "\n\u666e\u4eac\u7684\u6743\u529b\u57fa\u7840\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/35540121", "answer": "https://www.zhihu.com/question/35540121/answer/311551515", "content": "\n\u5bcc\u4eba\u4f9d\u9760\u4ec0\u4e48\u53ef\u4ee5\u6323\u90a3\u4e48\u591a\u94b1\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/266638870", "answer": "https://www.zhihu.com/question/266638870/answer/311779987", "content": "\n\u4f60\u600e\u4e48\u770b\u5f8514\u5c81\u5973\u513f\u548c\u7537\u751f\u65e9\u604b\u5f00\u623f\u88ab\u7236\u4eb2\u6bb4\u6253\u81f3\u5c3e\u9aa8\u9aa8\u6298\u4e00\u4e8b?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/266668937", "answer": "https://www.zhihu.com/question/266668937/answer/311765091", "content": "\n\u54ea\u91cc\u53ef\u4ee5\u4e70\u5230\u65b0\u9c9c\u7684\u706b\u5c71\u7070\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/266436668", "answer": "https://www.zhihu.com/question/266436668/answer/310822488", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u300c\u5973\u5b69\u5b50\u51fa\u95e8\u4e00\u5b9a\u8981\u5e26\u81ea\u5df1\u6700\u8d35\u7684\u53e3\u7ea2\u300d\u8fd9\u79cd\u8bf4\u6cd5\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/65389861", "answer": "https://www.zhihu.com/question/65389861/answer/311097401", "content": "\n\u751f\u6d3b\u4e0a\u4f60\u542c\u5230\u8fc7\u54ea\u4e9b\u5fcd\u4fca\u4e0d\u7981\u7684\u5bf9\u8bdd\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/27216537", "answer": "https://www.zhihu.com/question/27216537/answer/310877257", "content": "\n\u8003\u7814\u5931\u8d25\u662f\u4e00\u79cd\u600e\u6837\u7684\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/266448599", "answer": "https://www.zhihu.com/question/266448599/answer/310245582", "content": "\n\u5728\u56fd\u5916\uff0c\u4f60\u505a\u8fc7\u54ea\u4e9b\u6539\u53d8\u5916\u56fd\u4eba\u5bf9\u56fd\u4eba\u56fa\u6709\u8ba4\u77e5\u7684\u4e8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/66452865", "answer": "https://www.zhihu.com/question/66452865/answer/311300739", "content": "\n20\u5e74\u524d\u7684\u4e2d\u56fd\u4eba\u6765\u5230\u73b0\u5728\u7684\u8bdd\uff0c\u4ec0\u4e48\u4f1a\u8ba9\u4ed6\u4eec\u611f\u89c9\u5230\u5929\u65b9\u591c\u8c2d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/266638870", "answer": "https://www.zhihu.com/question/266638870/answer/311243789", "content": "\n\u4f60\u600e\u4e48\u770b\u5f8514\u5c81\u5973\u513f\u548c\u7537\u751f\u65e9\u604b\u5f00\u623f\u88ab\u7236\u4eb2\u6bb4\u6253\u81f3\u5c3e\u9aa8\u9aa8\u6298\u4e00\u4e8b?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/266459869", "answer": "https://www.zhihu.com/question/266459869/answer/311190349", "content": "\n\u770b\u4e86\u738b\u731b\u7236\u6bcd\u7684\u60f3\u6cd5\uff0c\u4f60\u6709\u4ec0\u4e48\u611f\u60f3\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/266545847", "answer": "https://www.zhihu.com/question/266545847/answer/311121523", "content": "\n\u5728\u661f\u5df4\u514b\u62ff\u51fa Surface Book \u548c Macbook \u54ea\u4e2a\u66f4\u6709\u903c\u683c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/266599555", "answer": "https://www.zhihu.com/question/266599555/answer/311092263", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u4eba\u6c11\u65e5\u62a5\u201c\u542b\u6cea\u9001\u522b\uff0c\u516b\u6bdb\u94b1\u6cbb\u597d\u9ad8\u70e7\u7684\u4e0d\u6253\u9488\u7237\u7237\uff0c\u8fd9\u624d\u662f\u533b\u8005\u4ec1\u5fc3\u201d\u4e00\u6587\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/24324127", "answer": "https://www.zhihu.com/question/24324127/answer/299558771", "content": "\n\u5728\u5317\u4eac\u5927\u5b66\u5c31\u8bfb\u662f\u4e00\u756a\u600e\u6837\u7684\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/266637820", "answer": "https://www.zhihu.com/question/266637820/answer/310974132", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u54aa\u8499\u6587\u7ae0\u201c\u8c01\u8bf4\u7537\u5973\u4e4b\u95f4\u6ca1\u6709\u7eaf\u53cb\u8c0a\uff1f\u6211\u548c\u6211\u8001\u516c\u5c31\u662f\uff01\u201d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/31320840", "answer": "https://www.zhihu.com/question/31320840/answer/310953416", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u5728\u77e5\u4e4e\u91cc\u56de\u7b54\u6709\u5173\u8ba1\u7b97\u673a\u65b9\u9762\u95ee\u9898\u7684\u4eba\u7684\u90fd\u7ed9\u6211\u4e00\u79cd\u5929\u624d\u7684\u611f\u89c9\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/266519455", "answer": "https://www.zhihu.com/question/266519455/answer/310905019", "content": "\n\u7edd\u5730\u6c42\u751f\u4e3a\u4ec0\u4e48\u4e0d\u80fd\u8bbe\u8ba1\u5e26\u4e09\u628a\u5927\u67aa?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/34625086", "answer": "https://www.zhihu.com/question/34625086/answer/310481161", "content": "\n\u732b\u6253\u67b6\u65f6\u559c\u6b22\u7528\u624b\u6247\u5bf9\u65b9\uff0c\u771f\u7684\u6709\u7528\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/266592243", "answer": "https://www.zhihu.com/question/266592243/answer/310732483", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u7231\u5947\u827a\u7d27\u6025\u4e0b\u7ebf\u300aDarling in the Franxx\u300b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/266028979", "answer": "https://www.zhihu.com/question/266028979/answer/309878326", "content": "\n\u5c06\u4e00\u542c\u53ef\u4e50\u6254\u8fdb\u6d77\u91cc\uff0c\u53ef\u4e50\u4f1a\u5728\u6c34\u4e2d\u60ac\u6d6e\u8fd8\u662f\u6c89\u5e95\uff0c\u74f6\u8eab\u53c8\u4f1a\u53d1\u751f\u600e\u4e48\u6837\u7684\u53d8\u5316\u5462\uff1f(\u672a\u5f00\u5c01\uff0c\u74f6\u8eab\u5b8c\u6574\u65e0\u635f\u574f)\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/266441512", "answer": "https://www.zhihu.com/question/266441512/answer/308199149", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u6c5f\u5b81\u5a46\u5a46\u548c\u82cf\u5e95\uff08\u77e5\u4e4eID@\u5f20\u949f\u9e9f\uff09\u4e4b\u95f4\u5fae\u535a\u8bba\u6218\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/64994332", "answer": "https://www.zhihu.com/question/64994332/answer/226945286", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u5468\u6770\u53d1\u5fae\u535a\u6012\u65a5\u6797\u5fc3\u5982\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/63254750", "answer": "https://www.zhihu.com/question/63254750/answer/232672647", "content": "\n\u4f60\u89c1\u8fc7\u54ea\u4e9b\u300c\u6233\u4e2d\u5c0f\u5fc3\u5fc3\u300d\u7684\u793c\u7269\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/67438127", "answer": "https://www.zhihu.com/question/67438127/answer/252889658", "content": "\n\u641e\u4e0d\u61c28\u300190\u5e74\u4ee3\u7684\u56fd\u4f01\u5973\u5de5\u53ef\u4ee5\u6000\u5b55\u4e0a\u73ed\u76f4\u5230\u4e34\u4ea7\uff0c\u800c\u73b0\u5728\u597d\u4e9b\u5973\u6027\u4e00\u6000\u5b55\u5c31\u56de\u5bb6\u517b\u80ce\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/22576389", "answer": "https://www.zhihu.com/question/22576389/answer/299955918", "content": "\n\u91d1\u5eb8\u6b66\u4fa0\u5c0f\u8bf4\u91cc\u6700\u5389\u5bb3\u7684\u6b66\u529f\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/30964702", "answer": "https://www.zhihu.com/question/30964702/answer/236377126", "content": "\n\u76ee\u524d\u4f60\u542c\u8fc7\u6700\u641e\u7b11\u7684\u6bb5\u5b50\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/66419569", "answer": "https://www.zhihu.com/question/66419569/answer/298671510", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u7167\u7247\u662f\u88ab\u62cd\u6444\u8005\u4e34\u6b7b\u4e4b\u524d\u62cd\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/30964702", "answer": "https://www.zhihu.com/question/30964702/answer/242625648", "content": "\n\u76ee\u524d\u4f60\u542c\u8fc7\u6700\u641e\u7b11\u7684\u6bb5\u5b50\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/30964702", "answer": "https://www.zhihu.com/question/30964702/answer/236151243", "content": "\n\u76ee\u524d\u4f60\u542c\u8fc7\u6700\u641e\u7b11\u7684\u6bb5\u5b50\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/30964702", "answer": "https://www.zhihu.com/question/30964702/answer/247806339", "content": "\n\u76ee\u524d\u4f60\u542c\u8fc7\u6700\u641e\u7b11\u7684\u6bb5\u5b50\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/30964702", "answer": "https://www.zhihu.com/question/30964702/answer/241185564", "content": "\n\u76ee\u524d\u4f60\u542c\u8fc7\u6700\u641e\u7b11\u7684\u6bb5\u5b50\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/65502685", "answer": "https://www.zhihu.com/question/65502685/answer/304403357", "content": "\n\u5728\u5927\u5b66\u4f60\u90fd\u505a\u8fc7\u4ec0\u4e48\u9a9a\u64cd\u4f5c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/24399457", "answer": "https://www.zhihu.com/question/24399457/answer/311271042", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u5f88\u6709\u610f\u601d\u7684\u51b7\u77e5\u8bc6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/59180326", "answer": "https://www.zhihu.com/question/59180326/answer/182131947", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u5f88 low \u7684\u516c\u53f8\u6587\u5316\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/266485947", "answer": "https://www.zhihu.com/question/266485947/answer/311562127", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u738b\u601d\u806a\u5fae\u535a\u5efa\u8bae\u5c01\u6740\u67d0\u4e3b\u6301\u4eba\u4e0e\u8282\u76ee\uff0c\u56e0\u8282\u76ee\u4e2d\u5c06\u300c\u4f1f\u5927\u7684\u793e\u4f1a\u4e3b\u4e49\u5236\u5ea6\u4e0e\u4e07\u6076\u7684\u8d44\u672c\u4e3b\u4e49\u5236\u5ea6\u505a\u6bd4\u8f83\u300d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/264958608", "answer": "https://www.zhihu.com/question/264958608/answer/292532275", "content": "\n\u7efc\u827a\u8282\u76ee\u6709\u54ea\u4e00\u5e55\u4f60\u770b\u4e86\u6700\u751f\u6c14\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/266562587", "answer": "https://www.zhihu.com/question/266562587/answer/311717372", "content": "\n\u4f60\u7684\u5ba0\u7269\u5982\u4f55\u5411\u4f60\u8868\u8fbe\u5b83\u7684\u7231\uff0c\u53ef\u4ee5\u7528\u89c6\u9891\u5206\u4eab\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/65905905", "answer": "https://www.zhihu.com/question/65905905/answer/270676725", "content": "\n\u5168\u7403\u5386\u53f2\u4e0a\u6709\u54ea\u4e9b\u8457\u540d\u7684\u6076\u6027\u901a\u8d27\u81a8\u80c0\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/266638870", "answer": "https://www.zhihu.com/question/266638870/answer/311728335", "content": "\n\u4f60\u600e\u4e48\u770b\u5f8514\u5c81\u5973\u513f\u548c\u7537\u751f\u65e9\u604b\u5f00\u623f\u88ab\u7236\u4eb2\u6bb4\u6253\u81f3\u5c3e\u9aa8\u9aa8\u6298\u4e00\u4e8b?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/65312364", "answer": "https://www.zhihu.com/question/65312364/answer/233044245", "content": "\n\u300a\u738b\u8005\u8363\u8000\u300b\u5f00\u59cb\u8d70\u4e0b\u5761\u8def\u4e86\u5417\uff1f\u4e3a\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/266562587", "answer": "https://www.zhihu.com/question/266562587/answer/311692351", "content": "\n\u4f60\u7684\u5ba0\u7269\u5982\u4f55\u5411\u4f60\u8868\u8fbe\u5b83\u7684\u7231\uff0c\u53ef\u4ee5\u7528\u89c6\u9891\u5206\u4eab\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/266448599", "answer": "https://www.zhihu.com/question/266448599/answer/310981669", "content": "\n\u5728\u56fd\u5916\uff0c\u4f60\u505a\u8fc7\u54ea\u4e9b\u6539\u53d8\u5916\u56fd\u4eba\u5bf9\u56fd\u4eba\u56fa\u6709\u8ba4\u77e5\u7684\u4e8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/266638870", "answer": "https://www.zhihu.com/question/266638870/answer/311638641", "content": "\n\u4f60\u600e\u4e48\u770b\u5f8514\u5c81\u5973\u513f\u548c\u7537\u751f\u65e9\u604b\u5f00\u623f\u88ab\u7236\u4eb2\u6bb4\u6253\u81f3\u5c3e\u9aa8\u9aa8\u6298\u4e00\u4e8b?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/266046378", "answer": "https://www.zhihu.com/question/266046378/answer/308293978", "content": "\n\u5f62\u51c6\u5230\u53d8\u6001\u662f\u4e00\u79cd\u4ec0\u4e48\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/24507867", "answer": "https://www.zhihu.com/question/24507867/answer/301292601", "content": "\n\u611f\u67d3 HIV \u662f\u4e00\u79cd\u600e\u6837\u7684\u7ecf\u5386\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/264868038", "answer": "https://www.zhihu.com/question/264868038/answer/307754299", "content": "\n\u4f60\u5728\u5927\u5b66\u65f6\u671f\uff0c\u9047\u5230\u8fc7\u6700\u53ef\u6015\u7684\u77ac\u95f4\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/36925599", "answer": "https://www.zhihu.com/question/36925599/answer/311061115", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u5341\u4e09\u5e74\u524d\uff082005 \u5e74\u5de6\u53f3\uff09\u770b\u4f3c\u4e0d\u9760\u8c31\u7684\u9884\u6d4b\u6210\u771f\u4e86\uff1f\n"}]